而家電視台無男人報新聞？

一早起身見到梁凱寧同麥詩敏就想打J
轉去有線新聞又有何靜雯
RTHK31又一個不知名女主持
做男人真慘
硬晒都要出門口返工

有線有一個男主播，不過年資最淺（好似上個月先第一次播新聞），所以通常報凌晨或者朝早（非7－9）。
無線男主播起碼6個，當中83台已經有最少4個。
now有起碼4個男主播，Oscar、曾埸琛、黃浩霖、鄧文翰。
不過讀張佬係女多男少，做記者主播都係女多男少。

根本好多行業都 性別歧視

潘蔚林 晚晚都要聽佢食螺絲

但我睇親都係男主持啵
同樓主一樣睇到硬晒